【華浚移動唔到】歡樂馬介休討論區（6）香港分部

做一條開心的鹹魚！

最新影片 真係GAME第二季第四集已經upload

正在MON PO的華浚 halo

華浚移動，為你移動

梁華浚（ERER Sir）澳門百萬youtuber，歡樂馬介休玩員。現兼職香港黑警公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）主持謊話大會，曾任澳門司警及澳門綁匪。
個人頻道：

龍哥

梁子龍，號龍哥、龍園小太空人、龍湯子、澳門李光洙、馬介休聞一多、澳門加藤鷹、歡樂狗，澳門花漾壯男創始成員也！幼時，外貌酷似日人加藤鷹、韓人李光洙及名詩人聞一多，英氣挺拔，因以為名。遊玩時，屢戰屢敗，懲罰至，兄黑氏，轉龍之巨椅，瘋狂旋轉尤如小太空人訓練，及後，得不死。

天資敏悟，精通樂理。生有神力，猜拳，能連輸百次。同猜三輪，皆輸的；龍包剪揼一出，破其局；再出，又輸。眾玩員大驚，以其命運笑之。

黑GAP徵婚加油區

黑GAP（何永健）正值壯年，正積極減肥中
佢又可愛、又聰明、轉數又快、又有學識、又細心、又識女人野、又有fashion sense
但正係缺一位陪伴佢嘅美女
如果你年齡介乎16-70歲而又對阿叔佢有興趣，請係IG同佢聯絡
感謝

2018年馬介休上台灣娛樂百分百
（Rico、龍哥、華浚、bobo、vivi）

———

馬介休好聲音
龍哥 x Mary

新人Conil

———

GAP叔打機台 基本上每晚直播同大家吹水

華浚常備節目 — Saturday and Sunday

請繼續支持花姐個人頻道

新人豬豬打機台

粉藍兔Jacqueline煮食旅遊台

Po埋呢張

報到

報個靚到

高超鴨型到

華浚返工look

第7個po標題

高IQ + 高EQ 華浚 hello

By Rico

咁快已經開到6

呀鎔可唔可以po貼紙相出黎
可唔可以拍片公開xanga同Qooza黑歷史
應該好多人有興趣想睇你地以前嘅成長

高佬著西裝正撚到

留名跟進

可惜之後就再冇咁樣出過鏡啦

冇記錯龍哥小太空人嗰條都係

新post留名
今晚記得睇龍哥直播

新post

lm

LM

好耐冇小太空人，龍哥第一次玩小太空人好精彩

屋企，我成日瞓喺屋企

今晚2130

強post lm

仲未有full version

馬介休除左有時差
走數都係常態黎

之前地圖炮居然找數，我都好出奇

好想過大海試佢買果堆野食

因為個個係賽季懲罰
雖然華浚都未入鬼屋

留名
鎔兒 vivi 花姐 mary bobo 永遠既fans

竟然可以開到6
我估佢地都未預到會咁熱烈

證明香港知名度高

呢張相嘅組合以後應該冇咩機會再見到

似乎係新一套yes card來
不過3個女仔會唔會照出就難講

你個名

咁FYY正定女玩員正啲

投女玩員一票

一定係女玩員

緊係女玩員

有女嘅地方就會有創作總監

係自肥創作總監

唔係走數呀，係冇過20k view咋
話過兩萬就出full version架⋯

有呢五個女仔陪我影相 短一年命都制

一年咁少

龍哥仲要作歌俾J妹

有埋鎔兒同爆may 就短五年 ok?

Can！

Mon po嘅女玩員肯定暗爽緊

推到元祖女玩員客串

BOBO條腿

bobo啲貴婦氣質出哂來

我要BOBO啊

講完都覺得自己cls
唔知班女玩員會唔會覺得連登仔都係變態

華浚新片好似系同豪Dee 拍，件衫同膚色一模一樣

FYY應該幾玩得，黎馬介休客串可以代花姐爆粗

似啦似啦，同埋豪dee件衫個個牌子
華浚早兩日都著完，可能2個一齊賣廣告

華浚西利喇，有廣告賣

百萬「葡幣」youtuber

一路扮工一路睇完花姐華浚花識交友
條片好有深度
講好多大道理之餘又唔會好突兀
好正呀

有百萬葡幣都唔少啊

所以呢條片view數幾好成績
好少見華浚講得咁深入

澳門上車盤幾錢入場費

我諗應該同香港差唔多
不過澳門應該冇龍床盤

似係微辣studio天台

今晚隔離台玩fifa，龍哥比心機KO佢地

佢哋本身好似係中學同學 所以搵佢都合理

邊個玩？

X辣
今日好似打機

佢哋冇乜人係睇開波 今晚一定睇馬介休 見龍哥準備得好好 今日仲好似會有Jason

撩定耳仔等聽

可能遲吓會有馬介休專屬band隊

有冇人入咗vivi group

今晚有conil唔洗溫書咩

conil用前途來娛樂大家

醒唔起阿誠玩rap，路數唔啱

諗住食埋個飯先direct 點知遲左

mon實ig等下次

華浚今晚玩三角鈴 Ok?

應該豪哥玩

有conil
馬介休音樂最強陣容

音樂人晒冷

其實佢地講ons果part真係不敢苟同
如果我個fd甚至係另一半係有ons既習慣，真係接受唔到
唔係一句話你情我願就respect,有時d明顯有遺道德既事唔應該輕易接受

三角鈴匠人Ricó?

紅磚牆樂隊幾時復出

今晚 2130 呀

睇setup好認真喎

估唔到係rico

啱啱最後個時入到

想睇你再玩三角鈴 咁就變馬介休band隊

GAP叔手口琴都唔提?

有咩睇

華浚拎左“揀處女做女朋友“同“一夜情“來類比，個例子好錯

冇乜

唔記得咗 對唔住Gap叔 btw有冇機會睇到合演

好撚期待
今晚可以龍哥嘅另一面
求神拜佛佢認認真真唔好鳩流流搞笑一晚
應該會好好睇

龍哥玩音樂嗰陣其實幾型
利申：非gay

但如果係一個女人講同一番說話 會比連登仔話

諗起龍哥開live唱月亮代表我的心畀芊華聽
芊華即刻紅都面哂

我諗龍哥玩下玩下都ok嘅

部分連登仔極度仇視女性好偏激

今晚唔似玩喎
龍哥帶曬自己架生去
親自去set埋場

我都係唔認同佢地咁睇
我係咁睇 有另一半然後玩ons 即係你覺得另一半已經滿足唔到你/你已經唔再鍾意佢
條片comment有人都咁講 ons得嘅 真係視另一半如無物
而你問佢攞permission 即係你擺到明同佢講 「你無波無pat 我走去食第二個」

不過兩個接受到嘅 即係願意接受ons所帶來嘅後果 呢D係一pair情侶定左嘅agreement 作為旁觀者 你都吹佢地唔漲

用一個簡單亦類同嘅道理就可以解釋到點解ONS係不可接受:
如果你屋企已經有部好勁嘅電腦，你根本唔使去網吧打機，你去得嘅話就代表你覺得屋企部電腦性能比唔上出面嘅。 所以有伴侶仲出去揾SP嘅就自己諗諗

三角鈴又點少得三角鈴之鬼華浚

匯應通無獎問答環節：
大家估吓今晚創作總監件出鏡戰衣係咩綠色衫？

即係你想達到一D目的 但係你而家有嘅野做唔到
咁你就會出去搵方法解決

匯應通無獎問答環節：
大家估吓今晚創作總監件出鏡戰衣係唔係綠色衫？

華浚第一句就話喺單身情況下先接受到喎
處女個例子我都覺得唔係好關事，可能佢想講如果另一半曾經有ons，都會接受佢嘅過去(?)
至於其他人要ons，如果兩個你情我願，又關外人咩事

第一句 佢初頭係話單身情況下接受到ons 咁我都接受到單身情況下ons 人之常情黎 History始終唔重要
但係之後花姐帶出左好多人接受到拍緊拖ons
華浚係話佢OK 但係佢唔明 即係唔會100% disagree呢樣野

本日音樂台直播，因技術問題 延遲至十點開始

即係我都同意你所講
但係你講佢第一句 我講係之後花姐開左個新topic 佢自己個睇法

我諗唔係掛

張相key得好正
睇來又要進入馬介休時區啦

澳門network係咪真係咁差

又綠衣戰衣

開左?

睇story

所以咪要香港分部囉

遲上遲

佢有冇洗過衫

準備開波啦，youtube standby中

有冇link呀
我上馬介休youtube唔見既？

應該當褸著

可能好多件
但件件一樣

老夫子

開波啦開波啦

九半遲到十半

HK GMT: +8
MACAU GMT: +7

有史以嚟最遲嘅一次

馬介休時間9點30分 啱啱好

終於開始

馬介休最大嘅敵人

屌啦星唔好比人點歌啦 一陣又成班喺到洗版願榮光

點解可以咁lag

聲唔lag就得啦～
音樂台

已經成班on9喺度點願榮光🤷🏻‍♂️

我要睇龍哥個樣啊

屌, 成班戇鳩仔係咁逼人表態, 佢地靜靜雞講話
”澳門 香港同泰國嘅天氣 好好“ 就知佢地心意啦, 下下要人講出口咩

好lag

真係笑而不語衰撚過d藍

成個畫面黑咗

點解咁撚lag

好多人睇

聲都跳下跳下咁

lag到癡綫

conil 同龍哥唱歌好聽

淨聽聲已經好正

太空啲internet真係好差

後製可唔可以錄低再擺返上youtube比我哋睇好lag

+1

馬介休最大敵人

好好聽但好lag

點解隔離台會有5k睇打機
明明太空站正咁多
啲聲超有以前聽電台嘅feel

如果唔lag應該2K

屌可唔可以同隔離台交換網速

救命 最重要嘅聲都出事

Conil唱歌正
希望佢快啲live完快啲溫書！

點解唔搞好網速先 基本野

一流嘅人材
三流嘅器材

音樂唔三流啦龍哥咁認真set
網速就真係鳩流流

lag得有啲太過份

死撚埋

Lag到停左

不如唔好要畫面

琴日都冇乜事架

sor
我指嘅係"網速三流"
對唔住一時手快
多謝指正

網速應該佢地控制唔到啦
唔通可以好似許冠傑咁大牌叫美國開bandwidth比佢地咩

難得今晚龍哥喺studio搬左咁多器材過來

lag到hihi
寧願唔要畫面

真係cut畫面

真係太lag

不過好好聽，conil既月球上的人

元凶出現了

如果搞唔掂寧願要smooth嘅聲唔要畫面

龍哥冇覆我ig, 是咪見仔就唔覆

對唔住
我寫得唔好
龍哥對唔住

我罰抄三次：
三流網速
三流網速
三流網速

一係佢今日set野太忙
一係覺得你靚仔過佢

冇咗畫面聲都仲係lag

Mary今日啲音準好似有啲麻麻地

係，估唔到Rico做DJ把聲都好得

隔離台有慣性收視，馬介休繼續努力

佢地以前好似都做過電台

齋聲

但係都lag

cls 十八都唱

好驚佢哋有事

Rico把聲無得輸

又唔係唱榮光, 應該無事嘅

假使世界原來不像你預期都有...

估唔到又得

唔係人話應該ok

無嘢嘅 咪又係beyond

Rico把聲正

屌 Rico笑撚死

證明白色恐佈幾犀利 呢度仲驚過佢地自己

0生以前真係做過DJ
4子以前的電台節目

我覺得又唔可以咁比既

如果唔留底應該就唔驚嘅

因為有大馬條大水喉

聽rico同龍哥好溫柔咁9up

lag到傻

見到有人提gem 首18
佢哋唔係以為呢首啩

音準 conil> 龍哥 > mary
Mary係咪live太緊張明明平時啲片好正

Conil好聽

conil把聲唱耿耿於懷好正

Conil把聲好好j

致姍姍來遲的你 Mary把聲唱應該好正
可惜lag

Conil正

係咪lag到冇畫面？

因為出埋畫面仲lag, 所以淨出聲

豪哥做咩chok音樂情人個tone 好唔慣

有啲可，希望下次技術上調整到

聲都lag

嘩Conil風箏，好屈機

把聲好正

會唔會留底？

Conil真係唱咩都好聽

屌 呢個系列要求變恆常節目
好正

Conil +龍哥，兩把聲都好沉穩好鬼正

好慘
澳門D濕鳩網絡搞到D歌好跳脫

Mary都仲係唔記得假使世界原來不像你預期嘅歌詞

Conil見唔見到我
我有少少鐘意咗你啊
想帶你返屋企淨係唱歌俾我聽

珍貴的1分19秒

CTM限制馬介休發展

但佢把聲好甜

conil把聲好好J

聽5秒lag1秒點搞

好正

做9 Rico

屌 笑死

Free style rap

又係龍哥屈機既時間

又ok wo

彬仔都認唔住

導演都唱左歌

好撚lag呀屌

Conil

Lag到j唔到conil把聲
明明唱得好好聽

Conil唱多幾年Daer Jane嘅歌及得上Tim

Lag到咁仲keep到1500人

2084好有feel

馬介休啲老觀眾唔係咁易打得甩

兩個男仔把聲真係J死人

conil瘋狂吸收歌迷中

一個音一個音咁彈出黎

conil呢排狀態up
吹水live+真係game+音樂台
火速上位

全能到仆街

個人係掂嘅自然吸到觀眾

Mary好高音

喂呀 點解Mary唱先跳聲

有無得要求upload返正常video板留返以後扮工聽

食住個勢考好個試
先有得長拍馬介休呀

龍哥依把dj聲好正

Dum the ball chong

集氣祝Conil四校可以考得好

唉屌又死機

依個節目要常設
佢地唔玩game 唱下歌/音樂情人下都好好j

mary 好撚正

今晚正到不得了 最鍾意聽radio
Rico 龍哥果然係做過電台 把聲好啱feel 雖然係9up

CTM死全家！

但係呢排已經多左好多live,
佢地會唔會太忙呀

今晚唯一可惜就係馬介休嘅最大敵人—網速

其實澳門有冇光纖

兩個字嘅

Conil唔好俾我知你住邊
我會想瘋狂去偶遇你架

加埋佢地啲急才 好撚正
期待黑gap 講波聲 一齊host
不過網速真係搞到好掃興
支持音樂電台做長駐節目

Conil考試加油

你真係痴線
改名做conil未

黑gap把聲可以唱啲澎湃歌

改做Conil老婆

Rico把電台聲好正

龍哥。。。笑死😂😂😂

向未來jerjerjerjerjer

未來jer jer jer jer

大炒車

龍哥今晚把聲真係好chok

龍哥把聲真係好岩做電台，J死人

太空狂犬

今晚live係呢度推咗成10頁

依個live好高質 仲正過星期一吹水live

因為真係好正

CTM堅廢

之前仲做獨市

無論大台個chatroom同呢度嘅氣氛都好好

馬介休值得更多人賞識

雖然元祖女玩員已經離隊

第一次睇曬全個live

Chatroom唯一可惜嘅係有少部份人瘋狂洗版

因為之前馬介休少做直播，佢地set返延遲留言同搵人做管理員就應該解決到

不要再說了

可能太多dm 覆唔切姐，今日又咁忙
如果正常有禮貌dm佢，佢都會覆架～

（sorry 技術問題post多次留言）：
可能太多dm 覆唔切姐，今日又咁忙
如果正常有禮貌dm佢，佢都會覆架～

我其實係留emoji咋，龍哥唔覆正常，比我係龍哥都覆女fans

我之前dm都會覆架 就算唔覆都會俾讚
放心 佢實睇到 應該係未得閒覆住

龍哥成日忙詞

要綜藝有真係game
要真人騷有旅旅旅
要crossover有修理皮
要齋talk有逢星期一嘅吹水直播
而家仲要玩埋音樂台

馬介休，你根本係一個全能電視台
可唔可以唔好咁黐線

咁你唔好凈係dm人emoji啦 畀咩回覆你好
你直接同佢講野唔洗怕醜

今日龍哥ig tag左程人富

兩兄弟

音樂crossover?

唔係口罩咩

sor 即刻check吓先

其實馬介休最多係咪香港fans

其實同小薯茄人富/麗英jam下歌都超正！

應該係
呢度D澳門人話唔睇呢個同隔離台

其實你可以當30:1 甚至50:1（香港：澳門）
澳門人都唔睇澳門channel嘅 澳門本地人應該睇抖陰多如果唔係點解澳門3個台都向香港發展

咁辛苦去做 但係自己人唔睇唔支持

第3個台係邊個

作為澳門人表示兩個台都有睇
不過隔離淨係睇短片，呢邊就基本上睇曬

麗英唱歌又係好好聽

你知唔知依家澳門 支那人係多過澳門人而大部分澳門人已經比支那同化左

但一定有仲有本土意識嘅後生仔嘅 澳門70萬人口 可能有5萬8萬後生仔有本土意識？

冇計，本身澳門太細人口又少

舊片重溫個劇本寫到花姐好衰

花姐表情交唔到戲喎
唔知以為佢忍緊笑咁

如果可以cut返啲歌出嚟做playlist就好

之前conil講野沙沙地聲，估唔到唱歌個陣又唔同聲，一開始黑畫面淨係認得龍哥把聲

如果馬介休夾band拍cover一定聽
Jason同Conil

好想睇音樂龍加狂犬conil再加鼓棍jason嘅組合

龍哥琴日帶咁多嘢過studio又要setup

Mary琴日好似比平時自己開live緊張不過嚟多幾次應該會好啲

我諗好多觀眾都想keep住有音樂台，但龍哥ig見佢好多晚都喺自己studio好忙咁

我記得唔知Q&A定live有人問過
都答得幾肯定話係香港fans多

希望遲啲馬介休既廣告夠佢地幾個全職係馬介休，唔使一邊做野一邊抽時間拍片

雖然好想馬介休每星期都開音樂台
但係又怕龍哥太忙，好矛盾

都唔係錢嘅問題啦
馬介休係興趣姐
只少靚仔達同龍哥都應該想繼續係law同音樂發展啦點會全職馬介休

Mary 琴日可能真係俾澳門網絡打低咗不過聽得出佢好落力去唱，希望之後唔好咁緊張，Mary 系有料ga，真心把聲又好聽，又夠甜，加油ahhh 。期待下一次Mary 唱歌

龍哥方面，其實佢好有heart, 帶齊器材去studio, prep 好曬野，只不過系衰左垃圾網絡，有mon po 既希望你唔好再烏卒卒la不過希望龍哥得閒先開，唔想佢太辛苦
狂犬Conil就真心估唔到，勁爆好聽，仲要識好多歌，好正唔聲唔聲，嚇你一驚
琴晚全埸超穩定，D耳油今朝俾左阿媽去炸天婦羅laa不過真心有機會嘅話，想聽曬成首AstronomiaB 紀加油

拍子機Jason 琴晚玩木箱鼓個時，如果Rico 唔講，我都唔知佢冇睇譜，真心唔似，節奏感超勁雖然Jason 唔係負責唱or 彈，但係冇左佢又好似差D野咁，石裂符

硬係覺得CTM個網好似只係針對音樂live前日吹水live幾順

竟然
隔籬台唔係幫ctm賣過廣告咩

btw
尋日創作總監介紹石裂符(zenith)時我聽到佢讀sick leave
我心諗隊band個名都幾有創意

返工聽重播, 簡直一流

重播有無尋日lag嘅問題？

一路扮工一路聽，聲音完全唔lag
好正

正呀 放工搭車聽

不過咁既網速, 唔知可唔可以同攪屎棍JAM歌呢

龍哥每次拎住結他都會微笑, 好特別

雖然個樣笑得好淫

扮工聽真係慘, 好聽, 但係突然又俾佢引到笑左出黎

試下唔好加密，方便佢地mon. post

如可找個荒島 向未來jer jer jer

理論上唔太可能，會有delay夾唔到

點解咁多人可以扮工聽

啱啱聽到freestyle, 真係勁喎

係嘅，平時慣左多謝提醒！！
馬介休，我話你地好正呀！！！由其係freestyle嗰到

rico做慣司儀，即場創作完全冇難度
又有背景音樂加持，不得了

貨運車都攞嚟扮工聽

琴晚聽左 今日扮工聽番gap 叔

高質留言要再推

Feel到尋晚mary有啲緊張所以有失水準，可能平時屋企開live唔會set到咁大壇野同埋唔會有咁多人睇住live, 要繼續加油

conil真係好驚喜，絕對係近期馬介休人氣王，食住個勢考好個試，之後繼續娛樂大家

jason喺音樂上都冇乜挑剔，特別係freestyle個段勁正，可以放鬆啲同其他幾個互動下就更好，尋晚冇畫面如果你唔出聲，後面入來嘅觀眾就唔知你喺到默默打鼓

龍哥保持一貫水準，輕鬆又得認真又得，好欣賞你為第1次馬介休小型音樂會準備左咁多野，好期待下一次嘅演出

rico嘅聲音導航救返唔少dead air位，臨時畀龍哥擺上台都可以即興freestyle, 果然係馬介休創作總監

最後想鼓勵下技術支援嘅一眾幕後，尋晚直播好多阻滯，相信佢地肯定好大壓力，近期馬介休開直播開得好密，吹水打機音樂會，其實晚晚嘅setting都好唔同，所以觀眾都要體諒下佢地

另外，想建議下馬介休下次開音樂會之前，將即時聊天set做延遲留言，同時加管理員，咁樣可以減少洗板

Marvel問答比賽

輸咗會變成灰！馬介休Marvel問答比賽丨歡樂馬介休丨

留意胯下之肉

聽返，龍哥話自古嘗試在成功，金句王

有冇人留意到佢地尋日live幾位都係著黑色衫dress code(rico除外)
好有心
雖然唔知有心定冇意

聽返龍哥天梯，真係好好笑

點解睇住ipad , my Mary都成日唱錯歌詞.....

真係好撚正
今日特登重聽一次

睇黎你尋晚有份洗版，咁都可以俾你諗到

龍哥SOLO 大開眼界都好好聽

BTW, 龍哥你條老人家, 由FIFA到音樂台都成日趕住收工

笑撚死
解讀到呢啲真係唔簡單

相信會係最多人翻睇嘅1次live

諗起美女魚

龍哥見尋晚反應咁熱烈，又去咗添置器材

琴晚太LAG 中途熄咗
原來最後無唱十八

龍哥出心出力 我愛龍哥

佢地話唔識呢首歌
不過都唔奇，十八喺beyond啲歌入面唔算好經典

本身應該無咩人識
直到套記錄片出現

澳門係咪得一間公司？

上維基好似仲有間叫MTel
個樣好唔可靠咁

rico訪問講：「澳門人被認同嘅方式係外界認同你，通常澳門人先會覺得你勁。可能香港搵你拍片，或者外國有報導，你係澳門先有公信力。」

歡樂馬介休亦都會做廣告製作，但主要客源並非澳門，反而香港佔左五成，其餘先係澳門、台灣、馬來西亞。

我都愛

竟然有馬來西亞，冇乜印象係賣咩product

澳門政府部門有揾過導演同龍哥拍過廣告（之前係電視睇到）

長榮航空都有 可以上網睇到

澳門本來就好少廣告 所以你見無論拍片（youtube果4個channel（尋日話3個 但醒起膠街架都係澳門channel）） 定係唱歌（小肥）佢地都去香港搵食 唔係嘅話就係上支那參加果d濕鳩音樂show
而且澳門人係睇CCTVB 澳廣視根本冇人睇
你地噏唔噏得出冇去香港搵食嘅澳門明星/KOL？

根本澳門成個發展係靠賭、旅遊同支那比水 演藝呢方面食撚曬屎

馬介休收入最睇得出嘅咪只係得演唱會宣傳同澳門小姐宣傳

有宣傳明禎演唱會算唔算

澳門本土收入應該仲有少部分係出糧食好啲

個廣告好好笑

地盤佬龍哥

仲有導演（唔知有無認錯）

龍哥都係專心做音樂同埋搞笑算啦
佢做演員做咩我都好想笑柒佢

職安真漢子

如果講收入嘅話 年宵都係嘅
其實想拓展收入應該開埋網店比人買周邊
出番以前yescard
yescard呢樣野係最撚好賺
上年年宵yes card冇限買比人買撚曬

推到華浚睇到 下次著西裝拍片

承擔起改變要堅決
下次龍哥唱呢首啦

下次音樂台點呢首

求各位手足記住呀下

做個職安真漢子

華浚ig po rico話佢成日著綠色衫

Ig有尋日rico freestyle 片

好正 仲有金毛導演

啱啱聽到呢part

點解個電台可以咁正
雖然D聲似有處理過

可以整節目放上apple podcast

龍哥帶上去個套器材有加成

都可能係
不過真係好舒服

唔係啦
咁岩ig story見到

重溫一次旅旅旅
睇到女人去個集 美女魚
不過好笑還好笑 4個女人天都黑哂仲要上人部電單車真係好危險

that's why個集npc要跟埋去

總監

最後好尷尬

Vivi 真係幾靚女

npc 都上埋車 有咩事都唔知點算好
所以佢地都係黎香港算啦 相對安全好多

可惜都係平民

香港一日有狗一日都好危險

有d似爆江

其實我唔知加唔加密好

會唔會變返著黃色衫

推返條華浚西裝上陣片

華浚bb你聽唔聽到我既願望呀

推到下次rico話佢成日著西裝

次次著返工衫玩game but華浚下次可能著古著

請問華浚之前返咩正職

如果開post for rico, 一定要擺埋呢張

下個po係［尋人］gap叔搵肥妹

Vivi 好靚 Vivi 好靚 Vivi 好靚 Vivi 好靚 Vivi 好靚 Vivi 好靚 Vivi 好靚 Vivi 好靚 Vivi 好靚 Vivi 好靚

係咪戇直

可唔可以下次用呢張嚟置頂，太好笑了

牛高馬大工人褲真係唔係好識comment
希望可以再襯一襯套古著

笑撚死
推到創作總監睇到

但npc都係女人

L4D2打機精華出左

笑足10分鐘

龍哥打機都幾嘈

雷龍經典一戰

好正wor, 冇龍哥點會咁好笑，包辦哂d 笑位

我係其中一個當日全程睇小薯茄
呢邊果然有龍哥就CL晒S

成個mon都係精 顏射vivi

豬豬喺個人channel 出片

Rico見到張圖

證明真係有mon post

咁多台前幕後嘅成員有一個望到都實share去佢哋啲grp啦

華浚好似最近先mon番
所以大家唔好加密啦 俾玩員mon下po 都幾開心

有人mon都好，希望可以轉達埋大家對琴晚音樂台嘅正面意見俾佢哋幾位知

有咩ff/比較負面嘅咪加密囉，雖然我覺得佢哋點都有幾個人有ac

Vivi

why know?

Jer jer jer

ig story

Gap叔好似認真做gym了，加油

兔仔都有片出

扮咩嘢，明明就一齊討論緊

原來真係講左閪 琴日LAG走左聽唔到

比佢地mon 唔係唔好
只係樓上有人話要顏射vivi 係咪cls

幾多分鐘？

我條LINK就係 MARK左TIME

感謝

永遠飛閪

拍戲黎講，呀j完全屌打花姐
花姐都係行返綜藝路線啦

佢果次好似係第一次拍

唔好咁痴線得唔得Vivi mon緊post

演戲之路唔易行

hello各位玩員我係范俊熙
希望華浚多d著西裝 thx！

呢set圖下個post要置頂

Lfd 個直播本身都翻睇左幾次 估唔到真係出精華
好正 辛苦晒後製
希望可以出埋fifa精華

阿J話晒演左咁耐戲, 之前好似比人起到好耐之前已經有拍港台定唔知咩電影, 所以經驗一定多好多

無得拍片, 唯有出下呢D精華片

華浚龍哥今晚有片出喎！

華浚來緊應該都多片，仲有vivi同豪dee

華浚呢排係咪home office, 多左時間剪片？出密啲抵讚

期待同豪dee拍個條 馬介休係澳門最大敵人

可能冇得去旅行但又要清假，見佢近排成日喺馬介休studio到剪片，仲要剪到好夜

華浚真人係唔係做保險果類？見到成日著西裝

之前有人話marketing

好想睇新旅旅旅

與其話冇人首先衣家邊有地方去

出年都唔知有得拍旅旅旅未

Er er sir 回應大家訴求

去多d香港

龍哥又打錯華浚個名

不如帶我地行下澳門, 雖然澳門細, 可能仲有D澳門人先去既地方

小薯茄帶馬介休遊香港
馬介休帶小薯茄遊澳門

英花遊

「華俊」
「芊嬅」

「容兒」

好型

唔好怪龍哥
因為：

陳潔恩都係出自龍哥

好多野都係出自龍哥
因為佢大 出極都有
隔1:19出一次

龍哥係大家嘅歡樂

佢樣+佢做既柒野加埋一齊真係好正

搵其他人做呢d柒野唔會有同樣效果

又多一個龍哥

玩果個健身轆 佢玩到衝線咁果個真係笑到仆街

講真隔離台無人可以做到咁嘅效果

最新係”狂犬Conil”
龍哥係改名機器

vivi 有無mon 緊post 呀？
我好想見下你

由嘍囉變狂犬

冇乜分別，vivi睇到加密留言

Vivi都睇到虛線框框啦

想見佢就睇佢iglive啦

澳門文化

vivi 你真係好靚呀

華俊都唔服輸，叫聾哥

據治安警察局消息，今日下午5時半許，爹美刁施拿地大馬路近栢港停車場出口進行一項挖路工程期間，於地下發現一支疑似文物大炮，治安警察局現正處理中。

現場消息指，下午約4時15分掘到大炮，隨即吊起運走。

咁多加密仲乜
都話Vivi睇到

大家快啲睇華俊同聾哥條新片啦過5萬view就有MV睇

其實係中國定台灣terms 黎
有時好難分

龍哥寫歌好似好易咁

龍記正能量

龍哥音樂人上身真係好痴線

人黎 同我推爆個view佢！

正

一首見得人嘅歌一日搞掂好痴線

聾哥認真搞音樂個樣真係j撚死

龍哥個口跌野出黎 同食拉面個次一樣 好覺眼

好明顯

口水嚟？

快啲推上5萬views

龍哥玩音樂同拍馬介休真係兩個樣

玩音樂個陣望落認真得嚟又有自信

華浚啲片真係剪得幾好

佢哋真係蠱惑
咁樣呃view數
好啦 比你呃今次啦

邊個比dislike

好撚勁，容乜易就砌到beat

龍哥開live啊

即刻狗沖

電台mode

把聲好有磁性

龍哥真係好掂, 玩又得認真又得

岩岩龍哥講咗下一首會同旅旅旅有關!

好想睇mv, 連龍哥都好滿意

要求唔高 想睇唔lag版音樂台

龍哥岩岩講左，佢，conil同Jason 都好盡力拎野去架喇

龍哥話如果哩個系列有人睇會做恆常節目呀！
姐係會keep住出歌！
大家努力推爆個view佢！！激活返龍哥自己個Music Channel！
而且仲話會同麗英Mary 夾呀！！
好期待！！！！！！衝呀！！！！！！

龍哥音樂台

龍哥真係謙虛，把聲咁好聽都話好麻麻

感動既係 馬介休又多條路玩！

連登起底組獲得龍哥認證

龍哥音樂真係好屈機，係香港應該更大發展

岩先話會同隔離台既人合作玩音樂，搵Conil仲好呀

可能唱愛後餘生，我諗應該最後一首

龍哥

認證咗啲咩

資料準確無誤

龍哥要衝破1萬訂閱先開到super chat 功能
想係龍哥音樂台super chat點歌呀，差2千幾個subscribe！
未subscribe快d sub！

龍哥成日講錯做 ASRM

龍哥屋企直播仲順過馬介休studio
到底馬介休studio條光纖走線有咩問題

佢話studio太多人share

龍哥就黎衝破400 view

你燈完即刻變少咗人

咁就無得賴地硬啦

燈到過唔到400

黑gap又唱

練定歌遲下上音樂台

CLS唱開有條癮

鎔兒家姐原來上過黑男

想講龍哥個live唱苦瓜頭三句都唱錯字
跟住又成日打錯其他人個名
係咪玩得音樂多中文字都唔記得

佢應該淨係識講do re mi

連屋企人都起埋好似唔係咁好

下 佢家姐好公開架啦喎

係

容兒正啲

對眼好似

喺IG搵到相又代表咩?
代表鎔兒家姐願意畀人放上討論區討論?
花姐畢業個陣都出過flog, 係咪又可以拎哂花姐全家出來討論

又唔係大討論
輕輕提一提姐

佢係好興公開d素人，唔關事都up上嚟
to: heyjai, 你收手啦，哩度擺返馬介休既人咪算囉，你咁做唔係咁好其實

heyjai, 輕輕一提咪＝爆咗人出嚟，連登係人都上到又唔會del post
哩度擺返馬介休既人算啦，你自己知佢地d私人野可以選擇唔公開出嚟

我幾時好興公開素人
仲有 你第二句噏乜 唔明

我好似有見過呢個名唔記得係咪花姐個ig見過
但係你咁講係咪即係自打緊嘴巴？拎一個比佢地唔知邊個repost過嘅名出黎公開就話係我本人 你都係擺緊個素人上黎

扮工又聽番龍哥尋晚個LIVE先

好唔似樣

個鼻同嘴都似呀

龍哥尋晚開完live, 即刻多左幾百人訂閱
希望龍哥會經營下佢自己個music channel

龍哥肯認真經營，10k真係冇咩難度

認真嘅龍哥好撚型

認真嘅黑gap都唔差
打機直播得閒講下自己啲知識

強烈要求龍哥係YouTube開多啲live 唱吓歌比觀眾聽

黑gap真係識好多嘢

麼牙麼牙

但係黑gap打得太夜
打工仔表示成日睇唔到

明明黑gap都係打工仔
點解成日可以打到咁夜

佢話自己一日訓4-5個鐘
驚gap叔個肝會爆

Gap叔燃燒生命

如果有4-5個鐘其實夠既，不過睇黑gap應該4個鐘都冇

有印象凌永豪都好似玩過小太空人 但唔記得咗邊條友 有冇巴絲記得係邊條？

狼人 同黑gap一齊做小太空人

Thanks

今晚冇live?

如無意外無?
等weekend/一/二啦

突發！
10點有youtube live呀！

有直播呀！！
我好興奮呀！！

依排好活躍

太好了 又有馬介休陪我過

有雷龍 G持

日日有片睇好開心

估rico今日咩顏色

綠色幕前戰衣

琴晚黑Gap live有解話 佢話rico會擺件綠色衛衣喺studio
當外套咁着

今日熱 可能唔著

咁突發唔通睇咗我個post

又綠色
龍哥又食M記

張圖使唔使新增

咁要辛苦巴打la

睇下有邊幕有趣再CAP先

遲？

今日冇遲
first game 龍哥 vs 導演

又話10 點

唔係講笑 真係有料到

龍哥玩泡泡龍單手都贏華浚

屌 原來開咗成個鐘 subscription list 完全冇

今晚龍哥自信心up

龍哥擺脫KOL靠呢鋪

我都係
要禁入去個channel先見到

一班麻甩仔一齊打機真係好熱血

馬介休真係要諗下計點吸納新觀眾
11X K subscribe咗勁耐都冇郁過

而家啲live同啲片係得啲老觀眾睇得好過隠

音樂台算係新嘗試，龍哥提供專業器材好正

但lag到趕客，睇唔到龍哥對住quitar淫笑個樣

集思廣益
舊年3月5月係subscribe增長高峰，月均過萬人
去到近月得返二千

我覺得如果要吸引新觀衆嘅話要拍下短片(1,2 分鐘嗰啲) , 好處一嚟短嘅話容易卑新觀衆瞭解馬介休嘅玩員, 二嚟youtube會易啲推薦影片。 因爲我以前都係係youtube偶爾見到一條馬介休嘅短片就開始上癮

馬介休有呢啲會幫手分析埋數據嘅觀眾真係好幸福
真係得馬介休先有呢個大家庭感覺比到觀眾

希望有玩員/幕後mon post睇到就諗下計點吸新觀眾
最近啲老觀眾都爽夠啦，又幾集真係game，又最後一次齊人聚白水寨

難聽講句，要突破就要搵番個驚為天人嘅女玩員返嚟

無正式統計
但係依期吸subscriber增長最勁係咪pomato
就黎200k

應該因為吳春冰個拍mv嘅關係吧

依樣真 隔離台都係靠拍短片起家

吳春冰拍之前已經走勢好勁

對比返 由一月開始好似食春藥咁既款

馬介休唔玩演技喎
佢哋都話自己唔識做戲
相反 玩啲簡單game好似仲好睇
之前口田人口啲十分八分鐘game係好好笑

童童畀狗咬都吸左唔少粉

唔係淨係因為個mv啦
佢地呢一年多咗好多新系列 ching ping /j 英iab/發達大計都好正
幾年小薯茄啱啱出現個陣啲片都麻麻 但呢一年啲新嘢令我subscribe番

同意，做戲應該唔夠隔離台好，玩game先係馬介休果飯，搵新玩員拍返幾分鐘即興作故仔其實都得，順便當作急才訓練

同埋可以既話考完試搵多d貝兒出下鏡先得，學樓上師兄講要subscribers 急增都係要有女仔先，pomato都有呀冰同童童...

Ching ping的確幾好睇，呀冰又玩得果下先好野

我覺得馬介休應該要多啲5分鐘內嘅片 target翻啲新觀眾
新觀眾未睇過 就算recommend list有真係game 個啲大製作 見到成粒鐘都未必會click

佢地今日個live完咗未？
我click入channel都見唔到

我覺得佢地開始出左系列片之後 無左之前短劇+片尾反思種/one-off vlog種感覺 (J童戀)
而家你可以話係成熟左 對佢地發展係好
但係我自己比較prefer之前拍既片

完左

唔係啊都好似仲有一個月出一次短劇 同埋日常個啲兩三分鐘片

冰戲富的確好好笑，佢2個勁有火花，憤怒的雙角獸

琴日出左條dse

可能近耐出多左唔同系列啦
感覺上出疏左

同埋小薯茄近排都有同唔同channels合作拍片，馬介休同manner都有

馬介休不嬲係長期合作
微辣得2條霍哥廚房...
不過我諗佢升得快都關黃圈事

同馬介休好過同隔離台

咁當然啦

一講完之後 聽日佢地個直播即刻有小著茄

隔離台？

Yes

使乜咁高演技啫，以前啲短片之所以吸引都係因爲勁好笑啫

深黃已經值得支持

馬介休係時候諗諗計點樣擴大客源，要拍一啲專for迎合新觀眾嘅片，真係可以大膽嘗試下拍唔同類型同題材嘅片 唔好局限自己團隊製作能力，就好似近排開始不斷試下開live,同觀眾一齊互動下咁。

當然，遊戲片以及馬介休玩員之間嘅互動係馬介休最大賣點，但問題係你睇住一班你唔識嘅人係到玩遊戲一開始係好難同觀眾產生共鳴感，舊觀眾睇開有感情當然唔會有咁感覺，但對於新觀眾而言，mean啲講句就好似一個局外人睇緊班傻仔係到圍威喂。我覺得我會睇嘅原因其實都係因為馬介休舊時嘅短片同我產生共鳴，因為呢一樣嘢我自己都有親身經歷過（隔離台初期做法）。

建議（可能好廢）：
做街訪，玩街頭遊戲（本土收益可能不太，澳門人口基數小，建議香港為主）
做返開箱片（好似之前啲零食、搖搖，陀螺），成本應該唔會高於遊戲片吧？ 利申：唔清楚營運成本
玩員之間互相整蠱（關楚耀條片嗰啲 但可以搞細規模啲）
馬介休廚神大比拼、玩員學習技能（學跳舞、變魔術、保齡球）

其實上述提議唔係重點，
重點係點樣突出玩員之間嘅互動同時吸引新觀眾。

馬介休嘅片對我而言真係高質，但高質同觀眾係馬介休係唔成正比，難聽啲用鄰國嘅抖陰同閪茶比，佢地啲所謂嘅“小視頻”同手搖，講真，一般貨色，但佢地贏係個gimmick到，咩狗屎垃圾都有人睇同飲，所以真係唔好比自己個框框局限咗，自古成功在嘗試，唔好介意網民對自己啲片嘅評價，youtube最重要係views，無views什麼都不是，有啲片比人dislike到爆，但始終都係有人去睇，就係㩒入去睇條片有幾垃圾，世界上咩人都有，你點可能做到十全十美同令到所有觀眾都滿意？可能馬介休覺得我點解要學其他人啲片咁拍，呢個係我地台特色，唔可以改，但事實上只存在好睇同唔好睇，好睇就算係抄都有人去睇，唔好睇自然仲大鑊，所以馬介休要諗下點樣去進行取捨同平衡。

我自己都睇咗兩年馬介休，睇住個channel越嚟越多觀眾，自己都覺得好開心，但睇完上面巴打們sd出嚟啲圖表好似馬介休去到樽頸位/臨界點，所以馬介休真係要諗諗計啦（澳門本土文化停滯不前，新一代逐漸赤化，自己都好心噏），希望你地可以成為新一代澳門本土文化代表之一。
希望mon po玩員可以睇下，小小意見，不喜勿插。

樓上水蛇春我唔quote了
馬介休啲觀眾真係好warm
邊有觀眾打咁撚多意見比個youtube channel架

其馬介休佢地一直都有試緊新野同出新系列
拍攝上亦都越黎越精良,又擴大團隊
唔明點解要講到作地唔創新咁
如果佢地唔鍾意拍劇情短片,我覺得迫都無謂
假如佢地真係為view為吸引新觀眾先拍,就唔會拍得咁舒服咁真性情
亦都失去左佢地最大既賣點
根本係本末倒置

其實youtubers不嬲都要係衷於自己想拍既野vs拍觀眾想睇既野之間取得平衡
即使大如pewdiepie都唔例外
佢當年就係為views而拍,拍到好depressed
真心唔希望馬介休有一日都變成咁
成功唔係得一條路,而微辣成功條路亦都唔代表馬介休就行得到
希望佢地可以毋望初心,衷於自己
呢點先係最重要
有麝自然香

馬介休試新野係好事
但我個人覺得當日吸引我睇佢地既野好似慢慢流失左

馬介休最吸引我既係佢地一班人老友鬼鬼無下限咁9玩game, 你睇返佢地之前玩小遊戲既片會發現一班真朋友玩game，自自然然就會好好睇。

依家馬介休規模慢慢大，製作都愈來愈認真，但反而以前個種「成班老友一齊9玩」既感覺無左

我地呢d老觀眾，睇開既，見到你地有片都已經開心，但要吸新觀眾的話，就咁靠「製作認真」我諗未必咁有效，始終馬介休相對唔算太出名，新觀眾唔知你乜水，撳入去睇一陣無特別好易就走左。

馬介休既強項不在於「製作認真」（但成班後製真係好勁好努力好正），如果要吸新觀眾，真係要突出返自己既獨特之處。

試新野都好 但唔好做唔返自己

呢句真
都好耐冇出過鳩玩game片了

仲以為係馬介休今晚直播有

佢地啲創意真係好正

最記得得有一集好似玩用聲音控制鳥個隻game, 然後隔離搵人騷擾, 去到黑gap個陣, 俾人對住耳仔吹氣, 黑gap 成個人震晒, 笑死我

兩分鐘由頭笑到尾

其實真係game真係可以分兩集連續兩日出
太長新觀眾唔會想睇
第一集有阿冰加成 到而家3個月先啱啱好200k

D人唔明點玩？

呢集龍哥最尾比Rico恰

龍哥又係衰 掟爛Rico部電話

俾著我，搵手機撞落張枱已經炆

真呀 俾我嘅話實嬲到爆粗

其實係舊studio拍嘅片真係好正 最記得有條係自己部電話俾人玩30秒 黑gap個部有屎

貓砂
gap叔即時崩潰
唔係夠fd應該反咗枱

因為個個年代馬介休主打Facebook, 係後尾facebook改左setting先主攻youtube, 所以早萬嘅片youtube view數偏低

Conil出左片，大家支持下

好好聽 佢把聲真係好適合唱好多歌 尤其是係啲舊歌

Test cover

係咪學華浚，夠幾多view先出成首

所以其實個問題圍繞係
馬介休咁高質，點解咁少人睇。
馬介休大部分玩員都唔係全職拍攝，佢地自己都有正職，所以馬介休出片時間都唔會好頻密，唔係話一定要佢地拍咩劇情片，只係想講“真性情”只係同自己講，好難去取悅到一個陌生嘅觀眾，要係同你建立到好似你另一位朋友身份係你身邊同你講嘅感覺，馬介休缺乏咗係宣傳自己，「就算做得幾好，都無咩人幫襯。」我所講嘅框框只係唔好局限自己好似只有遊戲片係賣點，馬介休可以開拓唔同類型嘅片吸引唔同觀眾，呢個點先係“百貨應百客”，唔好曲解話馬介休要降低自己level，我強調係量嘅改變，唔係質嘅改變，如果我表達到好似鍾意低質channel，咁我應該唔係馬介休fans，而係去咗隔離台。
馬介休保持自己“初衷”係一件好事，我想講嘅係以“初衷”為前提嘗試不同題材嘅片，我知道馬介休fans都係高質嘅，但係你等於係一班觀眾入面篩選一堆好觀眾出嚟，過濾咗一堆無耐心、睇開低質片嘅觀眾，所以馬介休觀眾只有忠粉支持，好難去吸引到新觀眾。
係現今網絡流行“速食文化”，時間節奏快、信息流量大，要突出自己先激發觀眾對馬介休嘅好奇心，無話馬介休一定要行隔離台條路，而係馬介休依加仲係一個發展期，唔好局限自己，想拍乜就拍乜。，因為馬介休只著重遊戲片好容易令到觀眾產生視覺疲勞，所以有啲觀眾cm都問幾時有旅旅旅同食好啲，馬介休係可以做到綜合同多元化嘅channel，要睇返馬介休自己係點諗，因為時間係唔等人，無理由係到守株待兔，等客自己上門，要主動出擊。咁如果馬介休係為興趣而拍，咁上面呢段嘢對於馬介休都係廢話。
馬介休要食上去“中辣”嗰到呀

馬介休要“取捨”同“平衡”。

完全睇到佢哋既獨特之處
其他channel比人打爆電話應該會嬲到爆發脾氣，佢哋係打pat pat同搶電話打返爆佢比人一種睇緊自己同fd玩既感覺

其實都好難出密d, 龍哥/gap叔 pst 華浚都有正職(rico 就唔知有冇正職，不過接show應該都唔少）抽到時間拍真係game都算係咁

認同到左樽頸了，要諗下一步的確唔易，但我呢d老觀眾都繼續支持

rico全職咪馬介休創作總監大部分時間唔係喺屋企就係studio

旅旅旅系列因疫情問題應該都有排拍唔到
估唔到白水寨個集一語成讖

我覺得澳門版旅旅都可以啊
旅旅旅重點都係睇佢地做痴線任務姐 都唔係志在睇佢地玩乜食乜啦

不如再嚟多次地圖炮？？

地圖炮浦飛

佢地旅旅旅玩得咁放，正正係因為去左啲冇乜人識佢地嘅地方

咁任務呢啲可以度嘅啫
我相信佢地要拍嘅都可以好好睇既

龍哥開台

突發 龍哥又開台

龍哥同黑gap都開台 兩公婆果然心有靈犀

幫埋黑gap宣傳下啦，你地班私心仆街仔

龍哥一攞起結他 個人變到好型 好charm

龍哥真係好正

深夜音樂台有成300人

花漾

龍哥作既歌真係幾易入腦，好正

龍哥之前先話唔搶gap 叔啲觀眾

keyword: 繼續踢拖

龍哥個咀好搶focus

我就兩邊一齊開架！
不過聲畫都係睇緊龍哥果邊

我齋聽龍哥

愈來愈人入黎聽龍哥

subscription 即刻衝到8.22k
上呀！！！破10k 呀！！！！！

愈夜愈多人睇

已破400人 cls

過左400人

華浚同我講話佢好唔開心
佢條新片吹晒雞但係view數無郁過
大家又話想有新嘗試 但係出咗片又唔夠人睇
所以大家一齊入去谷吓view數啦
詳見樓主pinned置頂條片

啱呀！
推！

龍哥瘋狂自己改歌詞

其實覺得2日有20k算係咁
不過都會繼續刷view

2日有20k算係咁啦～
呢條片唔似粉藍兔煮野食片咁有啲大路content唔洗識個人都可以睇下人煮野食
做音樂又唔係個個都明
真係老觀眾先會睇得開心

支持你呀華浚

第一次開live過400

不過已經中左版權 無得reply

最怕畀youtube罰，第一次好似已經停1個星期

Support!!!

條友真係唔瞓覺嫁喎

Gap叔有冇咁癲

個肝叫救命未

sosad 龍哥live 比人ban 左

因為佢中間播歌？

MISS 左 可唔可以講下唱左咩

卡士蘭使唔使考慮搵gap叔做代言
凌晨四點,你喺邊到？

youtube版權真係好易中

龍哥

係咪要ban一星期？

龍哥高音質低畫質情歌之夜💕已演出曲目
1. 擇日失戀 (吳浩康)
2. 銀河修理員 (Dear Jane)
3. 垃圾 (盧巧音)
4. 想聽 (陳奕迅)
5. 開不了口 (周杰倫)
6. 可惜我是水瓶座 (楊千樺)
7. 幸福之歌 (Supper Moment)
8. 愛在記憶中找你 (林峯)
9. 非走不可 (謝霆鋒)
10. 心淡 (容祖兒)
11. 死性不改 (Boy'z)

thx

可能gap叔俾屋企個電箱搞到醒哂

龍哥話遲下會開多啲live同大家唱下歌 唱下水

係呀，龍哥話下次會喺ig宣傳下，大家記得留意下

希望可以睇到黑gap同龍哥一齊開live唱下歌 又或者battle

其實有subscribe龍哥再禁埋鐘仔icon的話，可以係inbox度禁番佢之前d 直播 testing 片黎睇～
有唱過歌，但testing階段，d聲未set靚又有d lag

所以都係要禁埋鐘仔，呢排成日彈出彈入突發開live，冇禁鐘仔係唔知！

搭單再呼籲大家share埋華浚條vlog出去畀朋友睇，快d過50k 快d拍MV！想聽全曲！！

龍哥唱歌同玩game係兩個人

個live開得返

大家可以重溫下

點解咁多負皮 明明講出重點, 又唔係逼佢地一定要改變嘗試, 係戥佢地唔抵啫

中間有d 位mute咗
應該係果d 歌中咗版權

因為大家角度唔同
1邊企喺馬介休嘅角度出發
另1邊企喺觀眾嘅角度去諗
難免會有衝突

版權持有人走寶啦明明龍哥幫佢地推介緊

最緊要有得聽返龍哥唱嘅部份 大家一定要多多支持馬介休同埋各玩員嘅live！

同意，龍哥涉獵既範圍超多

其實負皮無咩問題，重要大家都比返啲feedback一齊理性討論，好似自己睇完，我唔鍾意，但又唔比返個原因出嚟點解唔鍾意。
每一個人表達嘅立場唔同，但大家出發點都係想為一個你所鍾意嘅youtube channel表達意見，各抒己見 唔啱聽嘅嘢你當然唔想聽，但代唔代表你唔可以聽，接唔接受都係取決於你自己。呢到唔係一言堂，大家都可以係到暢所欲言，但人身攻擊就最好避免。
連登好多醒目仔係到，但有時唔太注重自己，外界人睇連登以為呢到係“怨婦討論區”、“色狼集中地”etc.,唔係屌曬人地豆老母就話我想老強佢、射爆佢，試問一下長時間係呢個forum帶比你嘅意義係咩，唔係話我要做道德批判撚，而係做乜都好，出發點始終都係自己，自己做得好，當然無問題，但就係因為我地生活係社會上面，顧及自己之餘都要顧及其他人感受，連登自己依加都係咁，好難有新users入連登，唔係五毛就係黑驚，一有新user講嘢唔啱聽就屌曬人地老豆老母，連登風氣仲差過舊登，當然政治風氣同個人生活壓力難以宣洩等因素係會影響到自己，其實各位巴絲真係唔好睇少自己嘅影響力，你上網所講嘅一言一語係足以改變每一個人。
所以我想講嘅重點係：唔係淨係做cd-rom，表達自己意見都好緊要（重點係切勿人身攻擊）

其實我都唔係好明本身篇千字文建議同感想有咩問題，講得幾中肯丫～ 只係提議開多d不同類型既方向去吸納新觀眾姐～好似而家馬介休都開拓咗音樂領域咁啦！希望可以成為一條新方向！重點係仍然好高質添！

基本上只要唔係靠炒作（例如關於性話題作賣點、低俗gimmick、製造嘩眾取寵clickbait 之類）我都好支持馬介休做唔同嘗試，四子一日係度都會睇！

但最緊要都係靠大家導自己身邊既朋友入坑，不能只有自己睇！一定要share出去先有用呀！

呢道好多人都覺得要俾時間俾耐性新人唔可以屌佢地

雖然我唔認同

唔係唔屌得
只係你有咁多時間同機會都改唔到 咁就有問題
我自己都唔認同唔可以屌

唔係話唔屌得，你都唔好盡全力咁屌，好似人地上世欠咗你咁，將心比心，你網上睇到有人網民話你個樣又衰、格又賤、你係咪雞嚟？etc.
雖然食得呢行飯就預咗要承受網上輿論壓力），你自己聽到都唔開心。（不過有啲巴絲真係mean得嚟又幾好笑）
所以各位巴絲批評一個人都注意下自己言語上嘅修辭同用詞，我個人意見姐，聽唔聽都係取決自己

唔係話唔可以屌
係想大家畀少少同理心，冇人一出世就識點做好件事，佢有咩做得唔好，咪畀意見畀建議等佢改善下，唔係直接話唔想再見到佢

巴打呢句啱聽，我就係想表達呢種意思，唔好有風駛盡𢃇，一陣搞到網上罵戰，搞到自己又搞到人地

咁當然人身攻擊個啲係唔ok啦

我都知“有麝自然香”嘅道理
香唔香係其次
但問題係邊到有人知邊到有麝
就算係 咁要等幾耐？一年？五年？十年？
所以個問題始終都係集中係
“馬介休咁好睇，點解無咩人睇？”
應該係無人質疑馬介休團隊水平同能力，
只係大家可以集思廣益一下
馬介休要點樣去宣傳同推廣
係唔係馬休介啲片題材單一？定係馬介休出片時間長？究竟係邊到出現咗問題？
依加最重要嘅問題希望馬介休可以爭取到時間令自己有更多fans去延續馬介休嘅精神
如果唔係終有一日會變成無夢想嘅鹹魚
身為fans覺得唔抵？點解會咁？
馬介休自己何妨又唔會覺得點解會係咁？
我用心去做一條片，點解做咗咁耐都無乜起息咁
所以真係要好好把握時間去延續馬介休嘅壽命。

如係為咗自己興趣而拍
“馬介休咁好睇，點解無咩人睇？”呢個命題係不成立
因為馬介休唔care

唔講真係以為馬介休開左10年8載冇人睇就執成間亞視咁
首先人地一直係創新緊試唔同野
e.g.直播音樂,打機,長片
只係礙於武肺好多野未做得住

跟住就係你講到咩"youtubers冇view就乜都唔係"
根本就係本末倒置
其實訂閱一直都係增長緊,只係近期冇其他友台升得咁快
講到就執咁

龍哥好有才華，好想佢用 guitar pick 彈我條J

巴打唔好曲解我意思，我無提到個執字，只係想表達小小意見出嚟，youtube規則係重視係個views到，唔係我話，我自己都係話馬介休係高質，無人話佢地無做過嘢，我只不過係根據我所見所聞表達意見，咁你意思都理解到我講到嚟執，但呢樣嘢始終係youtuber或channel所要面對嘅問題，唔係話你講得唔啱，只係有啲偏向個人情感。覺得我講嘢講到好似失敗主義者。

下次開音樂台主題可以係DSE加油站

音樂才華真係好好J

果晚播左首花漾既歌都好正

可能龍哥做膽，每次都搵一兩個上去，每次都有啲新鮮感

可以搵黑gap 上去

唱hehe歌

華浚同paul

想比MARY大大力掌摑

龍哥琴日直播比人解封返？

解封左，但係中間有一段中左版權所以冇聲

係唔係因為將侵權嘅部分delete咗就無事

黑gap今日早咗開台
上次話太夜冇得睇果啲而家好睇啦

pro club 2連勝

Gap叔打機把聲有d似達哥

Gap叔向達哥方面發展
龍哥做返音樂龍DJ

臨尾差啲絕殺到

聽緊四子以前做電台 gap叔真係好爆

黑gap正職係咩？

Marketing

以前 D 片都幾好睇

小弟踢波比較多嘢講
有 hard feeling請見諒

馬介休考古學
我都share一條，比較新的

職場跳掣－第一集「IT萬能俠」

指揮嗰陣比較多嘢講
唔好意思

突發，龍哥ig 開live

龍哥預告星期二會有馬介休音樂台，大家敬請期待

應該都係原班人馬 龍哥話會試吓搞好個網速 show樣俾大家睇 到時一定要支持

想睇Gap叔上音樂台同龍哥一齊唱歌

黑gap把聲其實啱唱啲滄桑味嘅歌

啱啱瞓前想聽下黑gap鳩up
發現佢收埋咗個fifa直播

睇返七步成詩條舊片，華浚果陣都比人插到飛起

新玩員加油路還很長

個時連華浚side bet,都要畀人話搏出位

但係而家成為左佢其中一個最大特色

唔知嗰個人而家有冇變做華浚fans

又寫錯華浚做’‘華俊’‘ 會唔會係龍哥嚟

唔知今晚有冇吹水台呢

龍哥直播真係正，雖然唱歌唔算特別好聽，但呢種電台模式好啱輕鬆聽，做住嘢重溫都好方便

華浚比人屌得最甘果條片係龍哥叫左bobo陳潔恩果條

奇奇怪怪

話佢淨係識執雞

恭喜華浚youtube channel subscribe數4.29前過20k
唔使食苦瓜

話唔定大家為左食花生，429一齊退訂

428退，430訂番

有ah, 仲要有爆丸戰士

今次條題不分年齡
唔知啲新人搭嘴搭成點呢

一個二個PK仔黎

不過我都想睇

冇龍哥

龍哥養好把聲星期二唱歌啦

要求有黑gap拍住龍哥

阿誠會唔會唔出聲

冇狂犬係到唔知今晚有冇蛋爆

感覺今晚要靠Rico 華浚carry 全場了

龍哥ig story好衰

淨係rico一個爆下花漾壯男啲野
已經好吸引

華浚邊條片睇到cammi?

係咪呢個

幾靚wor

好似唔係喎，呢個應該係後製來
cammi應該係健身室個導演
好似有影到佢

今晚幾點開

又進入左馬介休時區

都係cami黎

btw 華浚個條係依條

馬介休太空直播
例遲

阿誠個頭

貝兒夾住咗舊芝士

one piece 索隆

係咪之前我地笑佢個髮型

Cami 都好可愛
可惜平時見唔到

貝兒

貝兒好慘

會因為呢啲野而喊真係好青春

我選擇睇貝兒食嘢

豬豬玩手指好好笑
但係第一次我都係聽唔明佢講乜

佢食完啦，無得睇啦

睇佢食嘢好舒壓

阿誠唔敢出聲

笑撚死

貝兒把聲其實幾正

唔好咁啦

想睇貝兒直播食蛋糕

呀誠

阿誠做開free rider靜哂勁好笑

貝兒靚咁多雖然同元組級女神都差幾皮

生日快樂

各有各靚啦

貝兒應該係呢批新人最靚

豬豬好hard sell 自己channel

由得佢啦
無話hard唔hard sell嘅
想follow 嘅自然會fol
唔想嘅佢hard sell都冇用啦

果part真係笑到仆街 1999到

今晚希望順順利利睇到音樂台

我地兩個夾份集氣啦

咩叫把聲又雷?

Cami 有無IG?

佢地要早啲去testing

網速呢啲野冇得test

ctm好鬼垃圾 平時係無事 一但你重要時刻先嚟爆炸 投訴完都係完全當無回事 一係就賴香港問題 燥到癲

但係呢排無論馬介休直播，抑或龍哥自己直播都冇乜問題，希望今晚聲音畫面冇問題

Instagram就唔知

不過俾多個網站你 你上Facebook或者YouTube搵 顱改營 Mind-Blowing

Cami HONG係佢地女演員 之前係with RubberBand系列做女主角 係上面YouTube channel都會搵到

睇返琴日live
貝兒話撫摸然後大家靜咗嗰下好正

隔離台又學馬介休玩街機

之前冬OT同馬介休玩FIFA 幾日後就到佢地玩
好難話佢地唔抄人喎

又唔好咁敏感，咁隔離都做左好耐點唱站

龍哥又帶齊裝備開live
今次仲提早好多set up

今日dresscode係咪就rico綠色

我愛龍哥

認真龍

應該係

好似又lag

例遲

今日21號係咪要遲39分鐘？

成800人等緊你搵件綠色衫呀
佢家下黃色衫又變返着綠色衫

開波

一開波就咁正

cls 正到

好正呀

Mary扎馬尾都好好睇

鐘意馬尾mary
唔好剪

馬介休唔遲 仲係咪馬介休？

mary好屈機

更新一張有型既先

Mary今日好有水準

馬介休音樂真係好屈機

Conil真係好正

今日Mary 歸位，勁好聽

點解咁多人唔鐘意豬豬

龍哥望住粒波上哂身咁

音準起碼好過上次

成班交戲

以為佢拎左1:19 出黎玩

做住嘢睇
啲人數由1,200到1,300
再望1,600
再望吓又2,000
而家2,100+

上呀馬介休

rico講野好勁
真係成個DJ咁

馬介休音樂會已演出曲目
1. 好好戀愛 (方力申&鄧麗欣)
2. 我還年輕 我還年輕 (老王樂隊)
3. 洗剪吹 (吳浩康)
4. 逃生門 (JW)
5. 李香蘭 (張學友)
6. 追 (張國榮)

mary唱歌穩定性都係麻麻地
不過都一次比一次進步嘅

因為佢真係做過DJ

覺得佢咬字有少少lur

不過佢真係靚聲

個招牌

Conil 加油呀，咁後生大把女

Bobo有睇直播
好掛住佢

我都見到
佢平時幸福少奶奶生活睇得我好開心

Mary衝出黎

音樂電台係咪多過平時吹水live
記得吹水live好似得1.5k around

陳潔恩會長

想像唔到無腦會長做幼稚園老師

rico 做DJ,報廣告,報天氣,報時間,報市場價都得

有埋大頭菜報價

大頭菜報價笑死

大頭菜報價

過2.5k view 了

呀Fi 都幾有型

Mary今日咩事 口出狂言

全馬介休最壞嘅人

全馬介休最壞嘅人壞D 定係全小薯茄最壞嘅人壞D?

MARY 1個頂 冰童2個

Where is Wa Chon?
Time to open #7

高度上mary贏童童

下個po 洗唔洗開俾創作總監
五子 差rico同猩猩未開

的士文賣命為大家爭取到貨櫃車首本名曲點解咁撚肥

咩事 岩岩行開左

2700人！！！有質素點會怕冇市場

JASON 把聲都得WO

Rico嘅綠色衫

吹雞
3000鎔兒唱歌

直播夠3000人阿鎔唱歌啊

用手機+電腦雙開

俾啲掙扎

走音

手然肥
3000即找數

我死去幫手開post先唔好推咁快
華浚唔係到

佢家下黃色衫又變返着綠色衫

衝三千

睇返啲歌詞真係神作黎

笑到癲

Conil入得好啱時候

好撚正`

Oooh~~~

【Rico家陣綠色衫】歡樂馬介休討論區（6）香港分部

補完咗少少youtube link～來啦

1,001
支持馬介休